係咪一般家庭都唔會留野比子女？

樓 股票 其他值錢既野古董等？

通常咪得遺產 但分分鐘你死佢都味死

乜撚野叫一般家庭？
只要老豆老母正正常常有份工唔煙唔賭唔叫雞
就起碼點都有野留比仔女

留返一大堆債

普通打工仔家庭囉 屌你老母